已向1823 投訴煙花表現違反噪音管制及空氣污染問題！！

🔥🚬🐋

勁!

你sale 咩

錶呀

勁！

你啱啱先放工, 仲勁!

想死

表演*